【推坑post】ヨルシカ真係好撚正

連登冇人聽？

識野

Youtube隨機聽到唔錯

J pop

呢首都好撚正
基本上佢每首歌我都好中意
新出果啲又keep到
真係好屈

藍二乘

Ching識ball

ching最後嗰個係ずっと真夜中でいいのに喎 唔係ヨルシカ喎

係Wo
不過都好聽！

ヒッチコック歌詞好正

言って最正

ただ君に晴れ

だから僕は音楽を辞めた

睇vtuber既原因有聽過だから僕は音楽を辞めた

歌又好聽 MV又好睇

其實佢哋開live係點 唔出樣？

係
但live麻麻
最新個live有唱埋新歌
可以去聽下

有冇link

前幾日仲見到
可能del左

聽住佢頂住先

Btw佢真係好正
我因為佢唱言って二而愛上她

163
我老婆

好正 n-buna 本家歌聲都幾好聽

多謝巴打介紹 呢首幾好聽

我最鍾意呢首

Sick ball

最近不斷出新歌

買齊CD
除左 ただ君に晴れ 之外
我覺得 雨とカプチーノ 都好正

靴の花火都好正

完全唔識日文 但係幾鐘意佢啲曲風

最鍾意雲と幽霊
其次係新出嘅夜行
期待緊花に幽霊！做咗大成建設個cm嘅bgm

佢地編曲真係正

好好聽

雨とカプチーノ

呢首真係好好聽

好聽之餘 MV又靚

幾好聽喎
但好似唔知喺邊度聽過
可能Spotify random過

好撚鍾意
Itunes買哂四隻碟
利申聽開香港歌少聽J-pop
但聽完《藍二乘》《ite 》同《Hitchcock》就愛上了

好撚出色

2017年開始佢每出新歌就狂Loop
而家聽緊n-buna以前v家啲歌
佢編曲作曲真係好出色

夜明けと蛍ナブナ自己唱仲正

佢仲話自己唱歌唔好聽
花降らし ラプンツェル 透明エレジー都好正

ヨルシカ真係好出色
n-buna又有才華 suis把聲又好hit
啲歌詞好多都好靚 有好多又有深度
如果有買碟或者有睇過分析嘅話
我覺得佢哋最癲嘅係將啲歌或者幾隻碟串左成個故事
要睇エルマ嘅故事要睇埋佢本日記再對翻啲mv同曲序
真係好屈機

suis把聲又好fit好靚

想佢唱多d 夜行都有少少佢既和音 好正

最鐘意佢地既地方就係幾首歌可以組成一個故事
suis把聲好柔 聽落好c服
佢地d碟真係好高汁 我都買齊曬

柔得黎又夠powerful rock都唱得好好